黃店感謝日 陸陸雞煲個老細係咪癲左！！

呢碟野竟然唔收錢

嘩 好正呀

想食

素食撚表示望到無感覺

唔撚喺麻，有鮮鮑！！！

我屌 無book位

攪手至在打個和

黃店感謝日係支持黃店，有經濟能力既就大大力比tips

推爆佢啦

太危險，等我上

兜野要幾多先和到

買黃店係長久戰，你哋一次過去幫襯係咪想做死人啊

佢搞緊用cash埋單先送呢碟野
睇黎真心等錢洗

屌想食

Feel到佢真係好需要cash flow

個老闆係咪傻撚咗

其實我好欣賞食素嘅人
成日係咪都掛係口邊嘅人除外

推

好過份!

俾tips或者照俾錢啦

公然挑戰全體手足

咁串
要罰多幾轉

唔係嘛玩咁大

屌你係唔係咁撚串

佢公然挑戰手足wo
大家應該要加大力度懲罰依啲咁過份嘅人

你老味睇我地唔起？就聽晚食你

on9

屌呀 全部人唔洗錢？

佢想免費？！
老子想出double錢買佢碟海鮮

信用卡仲要扣手續費
俾cash

唔撚好用蝗語

九唔搭八

忍唔住笑sor

正

無感覺就上一頁啦

啲黃店一係就好謙遜一係就好撚臭串
啱啱先見到間寫住有本事就清我倉嘅黃店
真係唔制裁吓你地唔得

九唔撚柒搭八冇人想知你食齋

痴撚左線 好想食

真係九唔撚搭八
素菜煲嘅話係咪又要講句「肉食撚望到冇感覺」？

我睇到你個comment都呆咗無感覺屌你老味九唔搭柒

未去食，搵日去幫襯

好吸引

真痴左

講真 之前有人話佢假黃
佢今日所有客都係黃都照比個優惠
咁佢真同假都抵撐啦

傻撚左咩
比我都唔好意思要
今日係懲罰日

乜嘢時期啊，叫佢哋唔好咁dum 本

巴打你一定係冇乜朋友又鐘意周圍搭嗲
最後比人係背後笑柒你個種人

又話懲罰黃店，結果俾佢地懲罰返，又送鮑魚又幫襯幾多捐幾多咁，想點

今日係我哋懲罰佢，唔係佢懲罰我地呀

失敗 俾人懲罰返轉頭

講真唔好食啦留比學生食啦

唔好貪心

仲要加個
應該係以為自己好醒嗰啲

屌啦早兩日平日8點去問要10點先有位

我想食陸陸呀屌

支持黃店

哇 好撚與別不同 好撚型啊 男嘅見到都濕晒

素食撚入雞煲post搏乜嘢

四人以上已經送例牌雞煲

希望大家一齊去！
〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

點知佢係黃店

其實用cash以外嘅畀錢方法佢都要畀手續費

裝LINUX啦,用ARCH啊

送晒啦屌 遲左

好想食

可唔可以唔好咁 想你有錢賺呀大佬

冇人想知

你覺得個重點係啲肉？

精準

間野好賤睇我地唔起大家要加大力度

去食嘅比tips得唔得

諗起張meme 係講

我今天問同事他是否素食者的次數：0次
素食同事告訴我他是素食者的次數：10000次

831

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

Agree, 每有一間黃店響朵，即晚就壓力測試

[行動post]如何塞鐵

睇呢個comment 同埋啲reply 好似返咗四個完前嘅連登咁

一定要懲罰佢

免費都唔要啦....

仆你個街，咁都唔俾錢？

推啊

上星期食得鮑魚同蝦
估唔到龍蝦都有埋

毒撚搵唔到人同我一齊去懲罰佢

屌你老闆你傻撚左呀？你執左既話我地食咩？有錢你就賺啦

屌...巴打好撚高質

字巴

慢慢懲罰黃店先好玩架嘛，要佢地做到求生不得，求死不能，反覆煎熬

係

yes...果度200已經唔收

cls

拎開佢啦而家冇錢俾咩？

屌，老細咪撚玩啦，話明感謝日就係想你地賺多d，你唔加價不特止，仲又送呢樣又送果樣

利申：肉食者睇到流晒口水

仆你個街，咁都得肯定有古怪，等我冚家一星期去七次捉佢痛腳

中point

I am a vegan

Push

屌佢諗住去嚴懲佢點知無book位爆撚哂

要極度懲罰！

今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

大家快啲懲罰佢

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

剛剛想walk in，同我講walk in 唔做

希望天天都會咁

唔好意思阻一阻大家
錄音比solomon
等美國可以做野證實政府安插大陸公安/武警/解放軍入警隊

好過份囉，又唔益我，罰你間鋪冇晒貨

人來！狠狠懲罰佢！

攪手志在蝕下錢

dllm咁野蠻都有

你好衰啊咁樣踢爆人

自己懲罰自己

食過間野麻麻，既然係黃就俾多次機會佢

下次去幫襯！！！

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

咁串，係咪唔想收工

好耐無食以前同個老死成日去黑布街食 後黎嘈交斷咗來往

心郁郁揾日約佢出黎一齊懲罰下黃店

員工一定好撚攰

係時候懲罰

無感覺咪負皮上一頁囉

幾時walk in先有位

約啦錯失呢個機會想等到幾時 食爆黃店

素食素入雞煲post依句真係唔得掂
中到應一應

呃蝦條，黑飽

錢照畀啊！而家畀唔起咩！

一大把車落去

每星期起碼都要搞鳩佢一日
咁撚串

push

似係鼓勵大家cash out
禁錢!!! 最好美金結算

唔要你送 我係要俾錢

唔好亂黎嘅老闆

等我地大大力用錢懲罰你

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

無人想知你係唔係素食 你以為自己邊位
仲有素食撚唔會成日將素食掛係口邊攞威

幅圖的重點係老細重本支持香港逆權運動

戇撚鳩9唔撚搭8

係咪一定要book

早兩日去食冇曬黑鮑
佢直接拎左呢兜蝦黎收我皮

離晒大譜
Book定位再去懲罰佢

想食添

呢碟野，來貨價應該唔洗１舊水

都好既，１舊水都唔洗就交到個朋友

大大力懲罰